好懷念電腦遊戲百花齊放嘅時代

有冇人同我一樣好慶幸自己出生在電腦遊戲最輝煌嘅時代？

彩虹冒險，巨商，古惑仔online，吞食天地，墨香，瑪奇，魔力，勁舞團，跑，亂，魔獸爭霸（信長，守女...), cs, hp ... 等等數之不盡

果種可以一齊合力/競技嘅感覺，
而家已經唔會搵得番。

電腦game對比而家啲濕鳩手機game真係高唔知幾多班

利申:90後＋所有手機game 加埋玩唔超過1粒鐘

Pubg雖然唔係大逃殺始祖，
但佢的確推動番大眾對電腦遊戲嘅熱潮

90後又扮老

不過都真係幾掛住啲mmorpg
個時識朋友好容易
而家就算有返同類型game 都係各有各玩

扮咩老
的確而家mmorpg已經近乎消失哂

total war
唯一一隻玩左成年既game

你裝返個steam先再講好冇？
定係你純粹講免費game?

on9仔出沒注意

爭住出黎柒
睇你個撚屌9成冇玩過上面嘅game

好想玩返巨商,巨商好好玩。不過玩了咁多年靚畫質真係唔想玩返。如果隻game大改造過畫質一定玩返

主要係台灣不濟

其實無玩過又點佢講事實喎 steam的確大把正game

以前玩fez好正

on9
你以為電腦遊戲=mmo?
見識少咪出嚟柒啦

個陣有 online game 加埋icq MSN
真係好易識人 月費game仲平衡過免費game+商城

發現呢個年代係分左2批人
第一種就係好似樓主咁玩左好多game既人
第二種就係成個中學時期都係淨係玩wow既人
我就係第二種

冇玩過點撚樣明樓主講緊既係咩呀
屌

電腦遊戲高峰唔係red alert rainbow six aoe 夢幻西餐廳 金庸群俠傳果期咩

你講果堆都係mmo普及咗先有嘅產物
講mmo點解uo eq 甚至萬王之王都應該行先

無計啦 而家間間公司都顧住賺錢
淨係出手遊 唔出mmorpg嘅OLG
再加上電莖元年 mmo就更加無行

以為你講
叮噹/老夫子大富翁
仙劍奇俠傳
warcraft3
紅色警戒
果d添

冇寫萬王1 龍族 世紀 負皮

童話呢

果時一玩就一班fd一齊玩 而家想電話吹水都難

你個百花齊放係online games

心諗而家啲indie多撚到乜鳩game都有

56k年代點傾電話